可唔可以唔好唱歌，幫犧牲義士代禱

叫班福音戰士幫手
利申唔信教
純粹覺得咁樣好過啲